(有圖）比地鐵車門夾住左件衫仲相當有霸氣～

Jojo姿勢😂

笑左

條衫應該比到門扯到鬆哂

做乜影我

隔離個女人好似忍緊笑咁

Old news

上FB偷張圖po上黎博乜

笑撚死

樓主啱啱先出冊？

衝鋒21

主角抱左孫未？

wow

聽到嘟嘟聲，停低你至精

Old news...

Ching 坐左幾耐

Old 乜撚野news呀
呢度多新會然，比佢地睇唔撚得呀？

張相係幾撚耐之前？

話你回帶呀，你比人屌唔撚得呀？

啱啱出冊

屌你老味見一次笑一次

笑到水都噴埋出黎

圖入面條仔抱孫未

啱啱出返嚟？

樓主因咩事坐咁耐

咁撚舊都po出黎仲咁大聲

做乜撚

比我就扮挨住道門等下一站開門

唔好再推喇

睇1次笑1次

又回帶

笑撚左

一生愛潮爆

條友有精神病
唔係老吹
專係吸實d學生妹番屋企
然後跟住佢
我地學校有講

is so

我都有試過。。。
入mtr 逼得濟，
企係門中，咁岩夾住我件衫背後，
搞到我勁驚

excellent

一入黎大笑左出聲

屌

依加回帶都要比人屌

一個post引哂啲新會然出黎

果種無奈睇幾多次都笑得出

你話得咪得囉

樓主新會燃

平行時空？
你車站圖幾特別

哩個好笑

相中人可以係你啊爺啦不肖子

又loop

無限loop

每次見到都覺得好似我一位新識嘅朋友
但唔好意思問係咪佢

UNIQLO嗰張圖呢

我屌，早幾日先俾車門夾撚住個袋

出哂力扯都扯唔撚到

好彩過兩個站開返門先走到

Btw, 屌你老母班仆街唔撚柒識行入啲就咪撚搭地鐵啦

開咗車空出啲位夠開枱打四圈